今晚尖沙咀主要多人都係街/其他商場 一定要放晒tg 等攬炒先得

尖沙咀除左海港城同海旁 其他地方仲係好多人

根本平行世界 仲好多人買野食野

根本未達到攬炒效果

360 Starbucks 美心 sasa

推
出彌敦道

一定要去番九龍公園個邊 去海旁無用

無錯

唔係唔去adidas下嗎？

尖沙咀咬咗個過馬路嘅途人 now影緊
認人

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

中間道 彌敦道交界

唔好打陣地戰

幫手推推

點解要做D損人不利己既事？

點解黑警要放生黑社會？
係唔係損人不利已？

屌你老母

同呢個政府講啦

又話唔阻人過聖誕

問政府

已經撒銷左惡法啦
仲搞事係邊個錯呀

Tg左

聖誕放Tg呀 哈哈 都話忍唔住

又想拉人落水？

tg ed

屌求其撞鳩個市民鳩拉
罵多幾句唔鍾意就出催淚彈

屌你啦 死撚左咁多手足
你仲係平行時空